建議lihkg filter“高登”呢個詞語

有班傻仔係咁喺呢度開post宣傳高登
對付方法好簡單，就係直接bam左“高登”呢個詞語，等佢地連提高登既機會都冇

咁同高登joe有咩分別

對付無賴要更無賴
你會唔會同中共講誠信呀

push

建議filter新加坡先

咁呢lihkg中文名係咩
利伸認真想知